租約26號到期 打算搬走 同業主講24/25交收 佢話唔得 要23號交

我多口問咁係咪按比例退回租金
佢鬧到我仆街
原來租客賤過乞兒

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

租約寫26，佢無權要求你23號交架唔係咩？你咪唔好覆機

唔服從到時咪玩嘢扣你兩三千按金
消費者委員會話租客唔算消費者
開始明白點解要瞓街

唔駛理佢，就算佢搵執達令都要一星期，搵得嚟都26號，而且執達令要嚟最少三次門外貼出通告先可以有進一步行動！
租約期內屋內範圍仍然屬於你私人物品，業主如果進入屋內，可以報警處理！

睇我username 就知唔係吹水！呢D嘢我好清楚！

咁咪入租霸list
以後唔使租屋住
返工又要受氣，係，人工包咗受氣
咁點解到我攞錢出嚟租屋住
又係我要受氣？

1.有扣按金呢一招的
2.警察會打人，不了

租乜鬼霸list啫，
除非你有頭有面跟本個list冇用㗎，又冇法律效力！
我返工嗰度租霸一堆⋯欠一年租唔比錢等合約到期又搬去樓上…見得好多

有咁嘅事？

另外⋯好多冇品租客臨走前會扮有急事，搵隔離左右、甚至保安借錢⋯例如屋企有人入醫院⋯通常唔會大數目，幾百蚊左右！

我唔係太中意錢
夠住夠食就得了

攞白卡同埋申請公屋啦
如果唔係你唯有做麥難民

入息超過咗上限

以前做m記俾經理蝦
不了

做一年失業難民一定有

麥難民 岩岩前幾日樓下間m記由24小時變做12點收，仆街呢次連做麥難民資格都冇

你同佢講，揸返正跟租約做，唔係就告佢。大不了一拍兩散

扣按金咪做租霸，唔撚好交租繼續住。
走之前拆撚晒啲野，佢吹你唔帳

利申 業主

有冇打厘印？

咁咪以後唔使租樓囉

無呀

伓搬仲咩要交租 租係預繳黎

乜撚野以後唔洗租屋

交九月租嘛

上咗租霸名單
以後點租屋？

都話個list 係廢lol 乜都驚一餐 廢人到你咁送3日租比人都好正常

租霸名單無鳩用，個業主話係就係咩
你咁撚on9教埋你點做，又咁又咁，咁抵撚你死俾人扣按金啦，成碌柒咁

住酒店

你都整返個仆街業主list囉

無計，我係一個廢人

下個業主咪唔租俾你囉，只能租凶宅
寧可信其有呀

仲衰

同佢小額錢債見囉

份工忙到水都無時間飲
仲玩咁多嘢？
訴諸法律又要錢
而且法官質素又差

唔明

邊到嚟呢個list呀？我屋企人有10幾層樓，我見佢話租就租嘅

大把業主懶得check，你放心

租到廿六號 執達令都冇權出啦嘛

咁你咪屈服囉
屌你老味男人老狗又呢又路咁
唔係諗住對抗業主既話開乜春野post

又要驚 又要問
教晒你都唔做 又呢又路
係咪男人黎

你同人又廢又要威 有咩分別

先動之以前，後曉之以理；話佢知你23號搬真係要訓街云云，再講返租約去到26，我24走，當行個好心，大家好來好去，希望你下手係個好租客

打官司 無故扣你按金唔比返你咪去小額告佢
有啲仆街業主會反告話你整壞佢啲野所以扣

呻下啫
邊有資格同人對抗。
我係全香港最下賤的人

佢知我已經有新地方住

張約寫到明26你咪26先走， 老奉提早交吉？ 佢敢扣按咪上小額

你話啲家私乜乜77果啲搬唔切，仲之一軟一硬，道理係你度，講完道理講返人情

此post已完
其實講到尾，你都係好似啲死港女咁，有咩事就同條仔呻一大餐，之後畀意見你解決又唔肯解決，痴撚線㗎

樓主曲 完

佢淨爛屈我有排煩
你以為玩手機遊戲判案升官咩
無料先會做小額錢債審裁署法官

你租得樓少

開間有限公司黎租樓 隨時租金都唔洗交

真係睇性格

我個租客到完租約個日先走我都算

Btw有無諗過再租？啱啱有空窗期

下個月18號可入住

你咁撚廢咁上來問把鬼？
教又教咗你，又唔撚聽。
你咪繼續抱怨

佢可以點屈 佢屈完唔洗比證據證明係你整爛?
依家未交樓你唔識影定相拍定片留返做證據?
你咁講無野幫到你 咁你咪23號搬囉

完租約先走有咩問題？

俾人屈過
法官唔會理
影相拍片都無用
佢可以話你影完拍完先破壞

邊有咁多錢

無，我意思係話樓主太善良，啱既野都唔講

所以係睇性格

謝謝
有需要先找你

咩都驚
死撚柒左佢啦

太客氣
我廢啫

其實香港租客惡過業主好多啦
佢要你早走 唔退按金 你可以唔交番間屋佢比佢
一路拖 或者 間屋d冷氣唔知點解好多膠水係個散熱位
廁所又去唔到水
大把方法啦巴打

利申： 包租公

問業主係咪會出搬運公司改期差價？

返工先
多謝各位支持

咁你個名咪答咗你囉

樓主都係想呻下啫，又冇話要幫手。 睇完講聲加油咪得囉

貼張notice既唔係執達吏

係業主自己貼...

三個字

告尻佢

邊有租霸list

幫佢畫牆爆屎渠

玩大佢26先交

租期未完佢又想提前解約
按比例計返租好合理

保安錢都唔撚放過 咁撚仆街 好心租樓唔好咁無品 好黎好去咪算

租住酒店先
慶幸既係呢排算平

痴線
可以咁仆街既咩

啱，就同佢講咪撚旨意恰我，我再恰我法庭見。
睇下邊個煩啲

千其唔好倒d石屎碎落d渠度先走，下手搵
原因又難搵，整又分分鍾要鑽爛曬d野先整到，上次整左成皮野。
不過如果係裝修果時d師傅手勢差搞成咁就無計啦。

佢咁串呀

香港租客惡過業主。 你有無聽過租霸呢個terms？
你叫佢26號帶定現上來收樓， 唔係就唔走。

其實業主驚過你
你唔開心係佢間屋盡情破壞
大不了咪無哂按金
但佢要重新修理可能要十個八個
修理期又收唔到租金

業主唔會敢同你博
我間屋值幾球
會同你博個3日租金

咁你咪賴死唔搬 換埋鎖 由佢報警慢慢鬥玩

你真係廢到一個點。
民事係大家鬥吹。 佢話你拍片之後整， 你夠可以話佢收樓之後整。 大家攞證據。

你問佢係咪要扣按金
係就做嘢

洗撚早交吉咩
咁撚串 一陣爆哂屎渠咁交
成屋啲味入埋地板 入埋牆

啱呀

樓主好撚廢 完

試過業主提早講加租
搵到屋搬想提早走
半個月通知左右
一句串埋黎話要一個月通知
好 跟規矩
蝕半個月租 得閒就上去玩野
最後見佢放租幾個月先有人租

你有曬證據26號先搬走 算咩租霸

租約寫幾號就係幾號 佢都戇鳩 叫佢報警 上法庭 如果佢趕你走 你可以報警 上法庭 小額錢債之後追討 26/9就係26/9 又唔係無交租 佢俾少左按金你 咪小額錢債告佢 都係80蚊 仲可以報銷埋你告你所用左既時間既損失 佢都傻傻地

大部分業主都驚過租客
唔驚
你錢多 咪拎黎整屋囉

咁租霸點租到架？
準時交樓都驚，佢扣一蚊按金，咪住返佢半年囉
條數唔係唔識計呀

仲戇鳩 佢租屋俾你 佢唔打厘印 即係佢逃緊稅 拎份租約 小額錢債見 佢仆硬街 唔駛理佢

咁仲講咩，送按金早一個月走啦
清潔好先走呀仆街

咦

準時交樓都叫玩大佢

有咩整爛記得講
叫業主扣錢

幾時都租客大個業主，你走到，佢層樓呢？

佢層樓放係度俾你玩殘佢

不嬲租客惡過業主 樓主搞咩

唔怪得香港咁多業主，班租客咁乖，係安心穩賺

準時交租已經唔算叫做一個好租客

傻西樓主又要屌又要驚頭驚尾
教晒你點做又縮下縮下咁唔敢屌

抵你比人恰一世

你同佢講 扣我按金 我即刻 同你住多一個月
唔洗錢果隻

此post已完

on9 從來都係租客惡過業主
點解你調番轉

搬清都唔駛交，約佢26晚2355交吉

一切跟租約
那天有俾錢那天仍有權住

樓主 on 9
匆需再討論
此 Post 已完

一層樓閒閒地都幾百萬 嚮你手
得罪你 你估個業主驚啲定你驚啲 用下腦

屌大撚吧啦 見你啲淆底comment估應該係業主睇穿你淆底易hup hup鳩你
啲人啲comment全部屬實 當然執行上嚟會麻煩 最好始終係息事寧人 無謂搵自己嚟搞 不過人哋踩到上心口都起碼要知點保護自己
如果你同業主無乜過節 佢都唔會同自己啲錢同時間過唔去 同佢講兩句 唔使露底牌 睇下佢會唔會讓步 唔會先保護自己 等自己立於不敗之地
當然搞咁多大龍鳳嘅前提係你負擔到

差兩三日都夠膽同你玩？
間屋仲住緊，屋企D傢俬電器仆親點算？
你賴死唔走又要申請執達吏

租客一向大過業主
你唔知 大家教你 好心聽下
佢要你早3日 就按比例退 唔喺就繼續住
扣你按金就繼續住
最後個日冷氣壞左 水喉無關浸到地台就話知佢死

宜家大把酒店 幾十只三幾百一晚
又有執房/包早餐/泳池gym
洗乜出來受氣丫

咁你走啦 個個係度幫你